#Smart bach RSI delete old events
*Smart 2.0 project architecture*


## Install

### cron en sistemas operativos

Para instalarlo, nos vamos desde consola hasta donde tengamos los archivos y ejecutamos

    echo  "30 * * * * $APP_PATH/run.bash" >> /etc/crontab

o agregamos manualmente al archivo /etc/crontab la siguiente linea:

    30 * * * * $APP_PATH/run.bash


Con esta configuracion se ejecutara el script por default cada 30 minutos todos
los dias del mes.